FIFA19 Ultimate Team討論區 （73） 一日一罵戰

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦
[

避過1001

成隊加埋唔夠佢一隻貴

請問有無larsson食評呀

Baby cruyff 同91分別大唔大

有冇巴打放coins，包卡包tax

遲D nerf finesse shot, ovvy 既first touch finesse shot會唔會無咁屈

好似係nerf 從後黎既波 都已經好好如果真

睇reply 成日見埋d球員好似no look shoot咁真係嘔心

不過寧願尻射finesse 好過上年咁尻彈low driven

Now

Plan A

Plan B

依家個問題係前面Jesus 一對住大隻佬就搞唔掂
但後防個新plan又好似幾吸引

巴打會點揀

睇d YouTube players根本就只係搵位射呢d

Henselt巴打回家未
美羊SBC升左50K 你快D番黎BINC啦

想問一個好低能既問題
一直玩開全英超隊 無理咩Chem既問題
但係始終頂唔順性感後防 想hit bird西甲
想問下係咪球員chem夠10就唔使理紅線？

仲要入完喺度“beautiful goal"，係，射得熟都係技術，但禁區都洗入，足球game仲有咩樂趣？

賣ps4 ut coins
包卡包tax
tg係

課咗咁多錢
就係為咗呢d位都射得入

仲跟唔跟得切？

F2 TEKKZ可以扭到入去先射

跟唔到呢水啦

Ucl 基沙文定prime 拿臣好 ，有無拿臣食評

當籃球game 玩其實係神作

不停三分雨 家下興

寧願俾人扭埋入去
服d

只可以話佢真係練到好熟,禁區頂橫傳美斯,告魯夫左右開弓,太唔真實

一個drag back再 finesse

同一個轉身射個三分波 有咩分別

冇野炒好悶

玩具波：harden step back three

包皮44萬入唔入好
仲有無得低

finesse 有位易入都算
轉身NEW 起個波再VOLLEY 就真係

星期日晚有機會低d

好 睇定啲先

最低近期410k左右

星期五晚賣陣

忍到星期日晚買番打WL (如果夠時間)

必贏

少時間過你炒卡

一個唔訓教
一個一日打30場
點跟

要發達係咁架啦
鬼叫你窮

離開亞洲區打

有得訓 又有得賺

想搵張shadow食下 market一張都無

攻中轉fekir好無
仲有咩位好轉？ CB位

即係點

ovvy 80%入波都係呢招

飛去歐洲住

True can't agger more

朝早入咪得 又無話一定要2點入

你唔講我真係諗唔到

唔打WL咪得囉

課金咪得

timed finesse shot 除左控龍都無得守嫁啦
下下in 中堅 face真係好on9

遇到個傻佬 入波就扭屎忽 禁哂3次暫停 所有野都唔skip around1900~2000分左右

baby韋拉會唔會好唔抵玩？ 有無巴打用過

有時下體都射爆

有冇教學點樣自己控龍?
比人控龍教我單刀, 角球又企出接哂

Nerf左控龍，其實控得好又係屈撚哂機 唔撚理你綠燈定咩燈都唔會入

呢d只會買貴唔會買錯

要買就唔好買baby啦

講緊r3控龍？

你finesse shot射左射右有得揀
控龍係被動 好可能出錯
係都nerf finesse shot先啦

btw 其實近柱應唔應該finesse? 定牛ban?

對高手唔會有用，高手會識睇控龍射大位

low driven
其實一樣有效

請問卡斯米路 食咩chem 最好！

有無人入唔到ut

我都預撚過條傻佬 每入1球睇完FULL REPLAY之後暫停 我一反CUP到輪到我球球慶祝L2+下下加暫停回禮番俾佢 屌佢老母真係爽

guardian

之前打dr見到條撚樣一入場就係到的波 唔知係咪前世屌咗佢老母

琴晚對到個高手禁住我黎踢但中曬鉛咁 佢好鍾意射地波但三球單刀地波都柱邊出界 頭鎚落底斬頭鎚又中兩次楣 不過用恩莫蘭高都入到我兩球 相反我自己就鳩射都入最後嬴左佢加左成48分 今版我見過加最多分既比賽

原來91馬圖斯 150就有 幾吸引

唔該晒

個id係咪咩youming之類 如果係咁佢真係short嫁wo

記住set stay back on attack，等你食評
用緊干sir未有錢轉

執咩位先好

其實比賽中除咗R3移位，人地射波仲有冇龍嘅其他操作？

set stay back都冇用
我打左咁多場，條友下下都衝撚左上去 不過間唔中都入到遠射

右閘掛

Baby 得M/M
同Mid兩回事來

更新完dr仲係睇到id，有無咁難fix

買啦 有買貴無買錯

等食評

打完句野唔撚見左

買巴治奧 點睇

一開game果陣玩過 幾撚勁

大家點睇波圖同利記出線機會？
仲有2場波大家點睇？
果2張UCL live 入唔入得過？

應該去波台問

但睇個價錢 好似唔多掂

屌我唔想
打Fifa 打撚到咁撚樣⋯

邊個陣好啲 一個有包皮 一個就前中後平均啲

認真?

1.1m 買到prime 應該都知咩事

physical stat 完全唔合格

適合做土豪隊既bench

有冇新UCL古惑大盜食評？入得過？

兩個都係轉4231

點揀好

Malcom 好無用？

Right

有冇大師分析下

高甸太慢？

用緊 射波比想像中好
好過丹比利

大家廢基亞ucl版有無食評

買91馬圖斯不如買88 能力差唔多 平一半
係要諗cb位點夾煩

比較下就知
nacho高8pace
但換黎 身高輸 防守stat輸
身體輸（贏體力）

但卡面型 同埋12月中會buff一次（出線）

Un吹中kroos
得100k 砌隊定留做sbc好

真係分析到應該去馬會

我2個都用過玩412122
干sir快d同時成日上左去攻，帶唔到波上去
卡斯米路起步慢轉身慢 ，可以帶波上前助攻
如果單防就會用干sir(自帶壓星功能）
打雙防中用晒佢地，個中場除左比人屈落底斬燒味，中路係鐵桶黎
如果攻可以用卡斯米路帶波到禁區位分波而後面有干sir防人地打反擊

一定godin 身高硬傷

速度玩到呢一刻都感受唔到所謂快中堅有咩作用

我都80k入左張rttf nacho
張卡真係幾靚
諗緊入唔入埋kimpembe

本身都用緊丹比利 諗緊買唔買好

我自己估波圖應該有16強
但係利記唔敢講
第一回合輸左比拿波里
對PSG 贏一球

呢個陣隻包皮同耶蘇佬點搞好 唔想用rabiot 要用哂屁馬 包皮 kante 普巴
同埋仲有icon隻70萬到 好唔好賣左佢Upgrad埋隊野佢 幫下小弟

用緊，幾好，加上實upgrade，jenggg

食埋chem真係癲
係唔夠氣

卡面靚到
但 好似Costa岩用啲

對過一個
一開波贏2-0
比佢89分鐘4-4絕殺追和
跟著滿場跑慶祝加停3次
Onlun9

點知一開波入番佢5-4
即刻走左場

如果手足建議買88可以咁砌

個ser又delay

唔要jesus / fabinho 搵icon連

咁先岩 [img]

中堅好少唔夠氣
除非你成場都被人瘋狂打反擊

Flashback gotze 同potm reus調位會唔會打得舒服d?

我都想買佢 但好貴

Umtiti係咪唔好用
換ucl kimpembe好無

開波佢轉4321啦應該

入場會換位

你真係性價比之鬼

我都想真朗

untrade用緊，垃圾到乜咁

打左十場左右 我不嬲有較stay back 但係同干蛇一樣 間唔時狗沖上黎，不過跑得唔太慢，身位頭鎚閘波都好好 不過一買返黎個時就係engine 依個可能加左少少速度
長短傳都唔差 但唔好期望佢射波有貨賣

4m 陣 真係可以好好多

都唔計你d untrade

不過明你對卡面同icon既堅持

yes 上年都做好多聖誕野

米路食shadow較stay back好勁
間唔中上嚟都跑得切回防

all in巴黎最後一場對紅星失分出局
利伸:持有一張ucl live kimpembe

聖誕一隻都無玩

d親d早棄game友都係做聖誕多

小弟開左個YOUTUBE CHANNEL係紀錄自己PACK OPENING 歡迎大家訂閱 多多支持 BTW,終於中到ICON

可以試試啵

卡面真係好緊要
我已經換哂成隊都冇金卡

簡迪
普巴
食咩好

唔買波都唔知菲律賓有人踢卡迪夫城

答你唔到 玩唔起既野黎既屌

個陣而家最介懷就係
利雲搵唔到處女

俾我賣晒三隻 唔上唔落icon 同基沙

換隻top tier icon 做st 拍利雲

4222

應該都屈到喊

唉好撚難估
我唔知點解直覺話比我知PSG下場會搞掂利記

利記作客 = 垃圾

YES 慢慢玩
遲D希望自己抽中ICON
玩咁耐未中過

現實又揾處，打機都揾處

處女情意結

肥婆咪處

都未必係

我就鐘意趙完鬆
人一世物一世

非處

好重口味呀

我果隻都比人抽插左70幾下

冇咁多錢

贏咗個 draft
求集氣中icon

其實今集EA係咪鼓勵暴力足球,點撞點鏟都唔吹

不了 祝你中robben

未中過佢
中到都好

好想換哂成隊UFL live卡，卡面好靚
但最驚佢地出局變到超平

等到下年咪平囉

我覺得 promes 機會好細

咁係咪依家放左佢，依家放到3800

拉一拉反而紅

踼歐霸都有得升

升左成倍仲唔放

寧願第四名出局keep住個卡面

咁你諗你

變歐霸得返大頭相

ucl 花蔓有無食評?

我會放 出都唔一定要用

D大隻佬好似勁左

勁 防fitness差d外

用緊隻利雲勁到仆街

阿朗素有沒人做
求評價

牙傾要上位了

next patch 大隻佬會勁左

Ps4更新左 依家就係了

咁正

Buff 左strength 個patch好似未update?

用緊neuer 都好勁 係想睇下alternative既comment

Update左 得一個

89 gattuso 掂唔掂 岩岩用左場麻麻
諗緊好唔好賣左會

有冇BALE 說明書 拎佢打右翼冇乜作為咁

Arnautovic上個禮拜已經好勁

咁渣古咪應該

更多巴打 belotti 你目標幾多？我ps4

跟本唔勁

見D ICON數值咁撚屈
成日好奇有D 古人係咪真係咁勁
例如BEST 馬圖斯呢D

神化就一定有
軍刀變膠刀之後仲值唔值8十幾能力

想入kimpembe等到幾錢入好？

好撚勁喎，搶波真係搶哂，唔會比人-6攞返。仲要夠大份

之前用簡迪都無咁撚勁。
你有無較進攻留後？

真朗頭槌真係有咁勁咩

同埋有無食shadow啊手足

而家升市 無咩好炒

有冇巴打有揸88/89人
會唔會上番10月50-60k

佐治貝斯睇左精華 係果個年代係勁既
但果陣D 防守 我阿婆落去守差唔多

Rttf fekir有無巴打用過

過多兩日先算啦 今個week都未完

best 個dribbling應該無乜水份

巴打，我知錯了
早知個日跟你炒

有呀 但係唔係好靈活咁矮都
睇埋宜家個市價得70萬好似好打極都有限

講神化最勁肯定係真朗

呢個就未呀

如果今晚24k再入的有冇肉食下

點解可以推得咁快

Btw 想問下 70-80萬 有咩icon買得落屈下心機

木戈=機

古烈治真人係咪真係好似GAME咁屈
果陣未開始睇波

基本上所有普金防中都有用過，
Icon攞過堅尼打防中，但加度素係我用過最撚勁既
你預佢真係純守波，唔好咁高期望
打左40場入過2球
都係射入90以上既龍門算係咁。
你試試食埋shadow再睇下換唔換，
如果覺得廢既，放走佢囉反正差唔多數值既普金都唔洗70萬。

Yashin gk位最強
都應該屈到下機

馬圖斯都唔係好古姐

真心咁既價位只可以買icon cb係最高性價比，你用黎買kante,pogba,kdb之類仲好過你7-80萬icon

Gk 唔過癮咁 無得控制

我覺得有 不過就高左風險好多升市入貨

睇youtube球王片係好屈

有冇巴打玩到好迷失 用一d性價比高球員eg意甲果d 係幾好用但平時冇睇開佢地踢波 好冇feel冇愛 睇開果d一係就fifa唔吃香eg巴皇 英超又貴到飛起 普巴簡迪kdb icon更加諗都冇得諗

都岩 我有諗過 不過啲價驚插水

而家都25k 26k

SBC SMS 有無人有做 抵唔抵玩

十上十落好全能

性價比無隊波高得過巴西力架隊
10k都唔知使唔使

換左攞黎後備換入黎
夠大份又唔慢，係唔靈活但係食Chem卡解決到

荷蘭足球極意

我再bid下 過24k就不了
之前21 22 入左一的 唸住bf前再炒的零用

Hybrid啦

應該係體型令到佢打機屈姐
普巴呢啲都好屈 現實呢
施華 呢啲係game入面垃圾黎 比人用黎做sbc材料 現實咪仲勁過普巴

前鋒中場到中堅都踢過

諗緊買baby施多夫 波叔定馬圖斯好

諗緊好唔好拎做sbc 轉隻makelele 不過窮鬼做untrade好奢侈

真係用makelele就直接買算啦 差唔多價錢 唔岩用仲可以放番出去

你拎曼聯普巴比較好難答你喎

馬圖斯
防攻射都有 係唔夠靈活

全盛沙維小白
Ut13開始玩 難用到

幾時有icon沙維呢

未退休

會出都應該唔值錢
PASS 95
DRI 93
SPD 7X
DEF 6X
PHY 7X
SHOT 8X

唔好呀 kante仲勁啲呀

巴打記唔記得上兩個月幾時出聯賽sbc的 ?

成隊嘅敗筆

睇緊UCL live 阿古路
原來差唔多價仲可以買156k細哨
呢隻有冇食評

150萬果隻細哨應該麻麻
不如加多少少換PRIME?

細哨得prime 個隻先勁

唉應該賣左佢 我想問下宜家個市幾時賣最好
我睇左三個星期都睇唔透個市 成百萬係身都唔知幾時買人好

我睇落應該得個樣
但用佢應該幾夠型

LKK 應該會變勁 1.04 patch

timed fitness係咪正式收皮？

Ps4 係咪實裝左個patch

唔覺 岩岩先被普金ben yedder
禁區頂轟完三球

下年

yes

KDB係咪好好用？
諗緊出kdb定mbappe

下場psg贏利都好
最後一場利主場贏到拿波里兩球都出線

今集都唔會收皮 ea今年特登整出黎既野 整廢佢個個都唔用既話 咪顯得佢好多鳩餘

好似只nerf 180度轉身車落去

icon 1 仲有2日就完,
係咪轉場掃 84 up if 同 85 up ?

諗返現實就明
轉身梗係抽射/掃射易入
仲點燙埋去

我想問下宜家個市 幾時入市好 買人自用
等左三個星期好On9

一開始啲人仲話今集唔屈速
其實根本差唔多
用快嘅未必屈得好明顯，但用慢啲嗰啲一樣食哂塵
當然EA幫唔幫你先係最重要
佢幫你紅血碧基照追滿血包皮

蟹左十幾張verratti同buffon
等緊icon sbc救命

幾錢入?
16-17入應該都唔難走

18

起碼慢既CB DM多左人用
今集反而身體(Strength, Stamina, 模組) 更加重要左, 速度係無以前咁重要

玩英超陣打433，用緊費明奴打中鋒，好冇入隻Harry Kane代替佢

細哨一個打天下

窮撚新手買左隻古狗可以買咩平平地既st?

荷蘭三劍俠喎，勁㗎

有冇個陣可以用哂簡迪 包皮 普巴 屁馬 基士文
唔要rabiot futbin搵陣最多得三個球員

另外兩劍俠用嘅人少之有少

你有幾多錢？有錢塞icon 你想用邊個都得

有冇巴打試過bid唔到 又無退返錢

今集ICON雲佬都應該係垃圾ICON之一

反而我覺得owen 未夠班做icon
唔講全世界
英撚入面我覺得shearer lineker keegan hurst>>> owen

其實啲土豪係抽卡再賣錢定買coin
買coin買到過千萬好難唔比人捉 但係抽卡又要抽幾多錢先有過千萬

夠唔夠班好難定義
查斯古特 同埋比提我都覺得唔算ICON級果班友仔

ea server係咪又瀨屎 成日停一停又快鏡幾秒

普金fekir做咩又升番上去
想放左佢再儲下錢換ucl live fekir

荷蘭自佢地之後都冇喺大賽有過咩成績。

其實唔難

2010世盃亞軍都算好成績啦

兩樣都會有，同埋其實玩ut課幾萬好常見，好多普通玩家都課左幾千啦

我都棍買 諗住睇下會唔會再跌下個價

認真問踢成點

用過其實唔差 好鬼快

ucl應該唔會跌太多啦, 貨量有限

就係冇錢 最多二百萬 要full team 已經有隻屁馬

實得啦，咁多法國

睇上面
入隻英超巴西中場已經好易諗
嫌廢就icon

最正係個隊名囉屌

巴打有冇其他選擇

ICON吧

再抽中先算

我上個禮拜細哨個位連加特黎 WL都20勝
隻細哨玩左幾場 認真幾勁 靈活走位遠射都有

法甲+法國中場
連尼馬
用rabiot就任揀左閘
用fekir/payet 非鈀黎球員 就要巴西左閘
中堅最少一隻法國人

放pc coins 5$ 10k 有2m 唔包稅包卡 有2m

從來d亞軍都冇人會記㗎啦

波歷克
利華古遜
亞軍廷

用咩陣？

想用告魯夫

邊個唔想

屌唔到林嘉欣都要CATGIRL頂住先

想問有無larsson食評，我諗緊換佢定ucl griezmann

雲佬係咪完全廢 有d想買其實
前鋒佢同raul兩隻都想玩

今次更新都算幾大型，改左好多野，希望踢落係正常d

咁我寧願對住林嘉欣打丁算

足球先生都唔夠班 邊個夠

雲佬勁 射術好，柱躉中鋒黎講速度算快

咁講真試下無壞既

3星腳

唔係完全廢 但係前鋒三星腳三星skill 咁既價位一定有其他更好選擇

係囉，就只係比人笑嘅份囉。

Raul好玩

200萬梗係好玩

今個版buff左大隻佬唔知會唔會好用d
等埋下個icon set睇下出咩先

係更新左個gameplay 慢幾倍定點

成隊完全跑唔郁

要踢424難d
上面入場轉433

我想講雲佬唔係荷蘭三劍俠

德甲隊但唔想用紐亞, 次次對親紐亞都入幾球

UCL普通花曼比人一射就穿

用緊Hradecky...算係好

想試UCL RTF 花曼

古烈治，雲巴士頓，列卡特

我知啦屌你

入定icon 等炒

雲巴告魯夫我覺得再高1到2分先合理

想問下係咪更新完睇到人地有無用timing shot?今日唔得閒開機

睇到個箭嘴
紅左

何解

同問

巴打們想問 出kdb好定mbappe好
邊隻抵用d

打咗兩場
冇咩分別
DR都係咁delay

Baby icon等拎去祭掛

有冇巴打用過ucl Benzema ？求食評

巴打你呢個陣汁緊 得二百萬到 左閘又唔想用馬細佬

隻隻65萬以上邊有水位
稅都3萬幾
升到70先執皮幾一隻
入幾多隻？

垃圾gameplay ea全家死清光啦
隻美羊猶如廢物了

想試下anderson
係咪幾好評價
如果買買if定otw好

求普爸說明書

大家有無試過成晚無贏過波呀

sandro+ gabriel paulista + umtiti/varane/ if hernandez /lenglet + la liga gk

filipe luis + godin/gimenez + france cb + oblak/adan

本身用馬屎眼

我都想知，定入隻 if 文尼好

淨係諗到咁 頭都爆
我仲有隻耶蘇ucl untrade 諗緊唔要基士文 用kdb好冇

真係唔想用rabiot

日撚日晚撚晚都有人po圖抽中icon
我就抽抽啲傻閪7X金卡

有無人有一樣feeling

另一個就呢個但唔夠錢

有無人更新完用過lukaku? 求食評

今個星期wl 玩撚完 未試過完全唔識玩既gameplay成隊都好鈍 又好難逼甩波 比人撚狗咁70%控球

屌
贏嗰幾場dr就刷唔到德甲人入波

咁先好，跑online 咩
其實鏝城打法先係皇道

次撚次玩熟個gameplay又同我轉

正wo 最鐘意尻搓

前鋒Reus , Flashback Gotze
好易刷

仲有冇巴打4321

anyway finesse 一樣咁屈
Time finesse 就真係nerf 左

Kimpembe 真係好勁
絕對有力同Ramos一戰
轉身速度差唔多, jumping低D 但高度贏曬
心態又贏

順腳先好傳
>90度好易傳先

varane 換 lenglet
courtois 換 ter stegen
呢度慳250k

用過一排真係場場都大手交易 好難守
兩翼較come back又好快斷氣

好憎d撚樣用陰影場 一邊曬到仆街 一邊黑到仆街

626k 入咗隻

普金都勁好用

rttf

邊個場最好用？

成隊波食左豬油咁

特登做左jumbo rare player pack個sbc 最後得隻Naldo蝕到入肉

我用最廢果d 貪佢冇影

有冇巴打知UCL live可以抽到幾時
呢幾日用唔到console 又唔想用手機抽

邊隻

傳控等走位 爽過自己帶波鳩衝

係 RTTF先岩
成日以為個堆野係都係UCL

連icon都炒 呢度D巴打真係好勁

我得保方先full chem到佢
唔知換唔換..

baby icon好大部份既價錢係 icon sbc
如果icon sbc 3 聽民意取消icon做祭品既話
d baby icon 會跌到仆街

個隊名好撚仆街

成撚日連我去印尼 有咩方法搞搞佢

有無人今集用過保方？

為咗full chem佢同紅vvd 買咗van der sar
btw用落暫時都冇咩大問題 撞死對面d前鋒

用LALA KANTE連都夠 我夾VARANE+古圖

唔會取消啦 好難requirement 整到個icon sbc 咁貴
如果出巴西prime icon 就發
利申：唔係買baby icon

終於入晒20球

Lala + Varane + Courtois + Kante/Matuidi/Pogba 呢D應該最好連
Varane又夾返Mendy/Marcelo都得
斬Lala就要法國Icon DM/CB 先得
除非用Buffon, 應該無人想用

跌就好 想入隻86林伯

巴打 點揀好

用緊mendy/橙卡m朗+varane+kimpiebe/ramos+lala

我連 7chem neymar lala

到時要Icon rating88+

買左ucl live 花蔓 試新patch 睇下有無上集咁神

Ps4 test network 然後入返game r3重連 不停刷 好彩既話幾次就得 唔好彩就無辦法

我嗰隻啱啱88

我d m朗 沙皮 渣古 牙傾係時候抬起頭

嘩屌 尼維特咁屈既

7 chem照用
而家成隊8隻un吹

有冇話幾時出set3？

+1 untrade用緊，垃圾到咩咁
不過窮，照用

韋拉一定入啦神獸之一 其次應該會簡波叔

咩人黎 中間個隻total stat咁低

正路揀左 同 右啦 overall高分d

唔洗諗 偉拉一定要 夠哂高

仲有咩係神獸
但如果有vieira 再加波叔中場會唔會太鈍

Vieira + Gullit

一定加93古烈治啦
再塔96大哨

Thx巴打

成日都係咁架啦

速度我覺得都贏晒
仲勁過華仔 去邊到搵到隻cb咁靈活

aerola仲勁

其實想問有幾多巴打真係用番自己鐘意既球員多於game play 球員

好難chok十場 成手650廢金 完全無攻力

世界睇完格仔軍就決定玩佩利錫同M子

我踢鍾意既足球
燒味

見Aerola好多人
自己用過又感覺唔到勁

真朗同古烈治真係好怪
中高配都各有pro player用

All in左牙朗但就得返十幾萬
用現有人腳砌到咁，十三萬點執隊波好
Coman firmino untrade，最好可以keep返firmino

前頭8場全部贏緊之後換kruse同kramaric出嚟搏一搏，跟住今日嬲嬲地中前場搵倉入面啲德甲人砌，直落贏晒2場

Areola先岩

我而家慢慢有$換返D 心儀球員 明知佢慢都用 真係要好大勇氣

記得上年你好重課

慢球員要更高階既操作
唔可以失位

連登運氣王

三幾百 唔係好多 不過中勁多好野 prime 都幾次 今年最好都係中Salah 我豪不猶豫賣左佢

In game firmino牙朗換位

prime都幾次

搞搞cb好喎

要搞就要搞埋hehe
曼三角綠線

仲要係真朗 韋拉x2 用9曬D運

herrera <> fabinho
rojo <> sanchez
左閘 <> mendy

右翼位 古惑大盜定盧卡斯好用

賣 pc coins 4.5$ 10k

重情意結多於實用 寧願60萬入史高斯都冇買包皮

努力 玩返自己鐘意球員一定開心D

呢個陣如果cb同gk換國米果三隻有冇得諗?
唔夠budget換返德甲後防
努力打緊隻tah返黎但唔樂觀

我都係prime史高斯

有埋咸爺就正

FULL TEAM 曼城 多仔 馬體會

平民意甲陣

85blanc打單防中有冇人用過
要買佢先可以ramos+kimpiebe一齊用

Ching乜愈賣愈低，pc 咁賤價架咩？

我仲未套到現賣

有中左利雲破左處

聽巴打講買左基士文 禁區頂一有位就起腳 自動導航咁灣入去
準備買埋if ben yedder打cam

End game 都唔知砌到未
右閘真係

如果kante打412122個cdm
平價cm黎講
wass+kondogbia
fred+kovacic
邊個好啲？

156k朗癲

Aa9skill話好用

30-0個week都好似有落佢

咁賣kante換佢算 想ramos夾kimpiebe

前者
有身高
wass其實幾搶得

成球嘢 我都想換

今集firmino打cm係咪冇上集咁好用？

連到既話，kondogbia+goretzka

連唔到啦 冇徳國徳甲

cm一般 cam超勁

好似正wo個新gameplay 尻猜足球番晒黎

same德甲撚 好後悔冇做reus potm, 只要佢再出cam 位reus 一定all in入隊

又要玩返412122

咁wass la, 如果唔計進攻，馬體會防中partey都好搶得

妹撚到爆

呢隻game又多chem限制
好難砌自己鐘意既
但的都砌左接近全隊車仔做後備打下sb
係冇錢買左翼同冇右閘好用

彈彈波 你地點set d人?

唔好，一百萬做untrade仲要做隻純防中，一定後悔

求教

更新完4411好似麻麻

兩場彈到65% 控球

有冇人用過車仔隻佐真奴打cm？

姐係迫我玩412122

依家唔再係跑online

呢個真，搞到我唔知應唔應該換larsson好 ，同埋我覺得佢wf 又3星唔哂，我成日用佢右腳入波

fred kondogbia

賣咗2m 仲有2m 冇咩人買 可能冇咩人玩

簡迪打中間真係搶晒
等kimpembe平d 就入隻rttf版拍if bailly

我4231彈

有無手足用過高路斯？
見 stats 都唔錯但無人用？
用緊if lukaku，已經場場有波入，
係無頭鎚跳唔撚起

可以一試，猩爺有冇戰術同指令功課借黎抄

早排紅卡reus 三十幾萬先砌到，仲要唔trade 得，太貴了

不得了

功課陣準備進場

尻猜行動，正式啟動！

次次UPDATE完個個都吹奏
之後又開始屌番果個問題

彈波其實無咩set 手段緊要過set野

進攻我都係balance

我無set get in behind

中場係咪自由走位

上半季reus好多場都打cam, 希望下半季普金轉cam位la

so9 , neymar , mbappe , mahrez
4231前面4隻你地會點擺

咬咬
轉轉 馬裂屍 包皮

我想問下幾時入市買人自用好

今晚都唔知做乜9，幫人完成任務同送分
自己無贏過

我都係

D3 8成隊有CRon
個陣未夠勁又想升班既
諗諗先

D6 rank1幾多分先穩陣

100k

玩控球在腳有錯咩
連續2場都比對面sd msg屌我
埋單2場我都65%控球
射門都多過人地
中柱又中楣

Hi 新來 ， 如有 1M coins 炒乜好 ？ 可否提點下？

yes &

stay forward

beckham

啲人乜都吊
我都關咗mag

英超功課中場終於齊人

尋日低水唔買 ?
幾時再跌就要問李居明

炒英超首席前鋒 或者 ronaldinho

點先拎到呢張

屁馬食評如何 想入佢但係又唔想捨棄古仔

Sbc

聽丹比利巴打介紹用Son 用落入波真係多過以前用尼馬好多

勁到仆街 同古仔爭十萬八千里

有十萬coins , 最緊要upgrade 邊個位？ 謝指教！
Neuer ? Hummels ? Lewandowski ? reus ?

唯一一個鳩用sm 會令人訓低既球員

用山狗用到返唔到轉頭 86安達臣差幾皮

send 比ea, block 鳩佢acc

唔係自己咩

今晚反而冇輸過波
可能買左隻利雲幫手做任
蜜月期特別勁

前日全副身家入哂UCL，宜家又放哂，但連一隊都砌唔到
幾時BF呀

最後買左86波叔，最大缺點係唔夠氣

點樣鳩用法？學下野先

後防ok, 龍門可用UCL road to final 費希文，防中換隻禾堡古拿禾傑(4張only非常抵玩), 中場必買goretzka 打cam, 前鋒等下黎緊potm張jovic

買咗普巴+干杜比亞 連輸2場
之前用wass+干杜比亞 連勝5-6場
點攪

人地求其射一腳都入
我撳住打一係對面個龍上身 一係狂中柱 臨訓先比我贏到一場絕殺

Goretzka 原來有
張FUT 差一張換到
留意下張花曼先

謝謝

意甲4411
雙cm Matuidi if Leiva Hamsik
三簡二用邊兩隻好？

古佬唔好賣啲攝位好靚

不過un吹

屌你老母EA 一上division5 3場對呢啲 點玩呀

有

仲一定唔用狙猁獌

冇real face 唔用

我

第一張圖做咩有個銅人響中場度

佢一開波前就暫停換走左佢 攞黎夾chem同壓星應該

不過呢d隊好普通咋喎
由其是第一隊佢換隻icon落去都唔會話差好遠
90% d5同wl都起碼係呢d隊啦

D ucl抽到幾時？

全銅卡同你玩好無？

呢d都叫救命巴打不如唔好玩ut，c7真朗韋拉古列治都未見到

3隊都叫普通其實 連登仔應該有7-8成都屌打呢3隊身價
第2隊叫貴d有隻prime henry 其他兩隊不值一提

讓你10人打你11人

屌 幾時有pack抽 岩岩先收到1050fifa點

第一隊望清楚d先見到左翼仲要唔係世三黎

第2隊就做足功課啦 皇馬鐵3角 法國中場 左世三右包皮

我隻普巴係咪中左bug 比完波唔會走位既 博腳料黎係咪食錯chem style 利申shadow

Auba sbc🤟🤟

點解更新完我覺得成擔豬油咁

告魯夫都終於出現了
有冇尤西比奧?

巴打今年好似都中幾次好嘢

10隻icon + ddg先開心

ea派比佢地影相引人課>賣coin>賣完篤背脊>清coins收佣
fatfat

update完之後 7場傷5件

試過打ICON＋美斯阿朗尼馬陣
真係輸少當贏
反而打到佢走場

好多時對波太勁佢地會中鉛咁款
只要守到入完波開波果下攻勢
防到佢波再攻鳩佢佢又會輸多粒

竟然比人點左相

Alonso SBC 英超果part已經好貴

D5對成隊ICON係咩玩法

Ea你老母塊臭閪
抽包最高得隻coman
打rival又對icon隊 你玩撚埋我果份

2萬 入左30隻李察利臣 小炒

持住d錢身癢

成日認住post好嘢嘅人 想他朝有日可以威返比你地睇

Swap隻guilqvogui定干sir打防中好 ？

跟

小炒都30隻
成幅身家都買唔起

點解睇好佢既

窮撚已跟3隻 成副身家

If 定otw

我窮到跟得一隻

一路都睇好佢

5腳 巴西 英超 ST

If

入左幾耐呀 呢個week都未完

又係跟住炒但hold半日貨已經瀨尿個d

IF卡 你預Hold最少4-5日 除非撞正sbc 好似而家咁

同埋米蘭IF 低位同而家比已經升左4K

唔知你入得遲定咩

打41212 or 4231
d人走位麻麻 每個人隔好遠 好難傳咁

更新完入場用十字制轉陣啲位有啲錯嘅

呢三隊普通料啦 我D4岩岩先對完呢隊痴線隊

可以係土豪，唔一定勁

我同你一樣情況 41212
今日試玩433(3)

MK

rttf米希達恩sbc

不過22000入會唔會貴左 急得滯

mk

蟹左啲kagawa出得貨

竟然係mk

跟得兩隻 唔夠快
20500 20750 各一

真係出阿仙奴

EA歧視西甲

好似有d貴喎

係唔係做馬呀 Castro開台個半鐘已經中左尼馬 rttf基沙文 迪布尼

啲包又係好吸引呀屌

mk sbc 會有邊個炒得起？

佢不嬲都係契仔黎架啦

應該過20萬⋯⋯⋯

raul完勝

世三84 快入 我掃左30張

係 不過佢d運好極端 一係果日勁多正野一係全垃圾

西甲係咪都係冇版權？ 咁多張色卡都仲未有西甲份

張84 if hazard

Ea 知佢 account, set 佢易中當宣傳，大部分直接播 gamer 都因為咁易中

半隻kante

咩價位入

我想問喺轉會嗰度點解同一個球員會有唔同嘅價錢嘅 我啱啱開始玩唔係幾識

d人放架麻 ..

D 84 IF真係會爆升
張pablo sarabia應該都會受惠

咁如果我有個球員好想要低價入左之後 係唔係只要不停幫佢簽合約就搞掂 有冇話分金卡一定要用返金卡嘅合約？

每個人放個時出價都唔同
Down Futbin呢個app 可以睇到最平既市價

你買左就係永久 之後食合約only 唔洗分金銀

剪左張信用卡先玩

金卡食番金合約出場數會多D

thanks

唔抵做 又唔係特別勁 但又成20萬

好多阿迷好有愛

幾時出貨

又英超

世三，美羊，MK
仲未計埋月尾隻柏度

拜仁隻JAVI 同SULE 完全萬能KEY 見低入定都無死
永遠有SBC 都有價

剪左既卡網上購物冇影響

升下先啦

我係阿迷有愛都唔做 真係貴 同埋比多d 大把選擇

問心啦，阿仙奴走得有幾遠

咪又係16強

上年

m朗更新左半身相

入11隻算 留返10皮擲袋！

點解我加唔到佢合約？

有bug, 出ut再入返

Kagawa

出拜超sbc應該升撚到暈
成隊波得幾隻後衛

最主要歐霸卡得個大頭又無全身靚相睇
整黎真係哂氣

Update 左啦

歐霸隻黃土色真係柒到核爆

唔係呀 黑撘橙我又覺得幾靚

仲會唔會出西甲歐霸sbc

2萬頭可入？

入完10幾隻rich無錢
掃得6隻

mk 我係阿狗都唔係好想做，太貴

歐霸alonso 同 歐聯robertson差得遠？
抵唔抵做

本身隻歐聯robertson都untrade

冇錢23000跟咗隻

仲諗住費明奴換佢

香川都係1000樓下成堆啵

我之前1500入左40隻仲係到 等佢升到1600左右就平手離場

1500入

我都用緊廢明奴
btw, 隻MK 至少已加1點 (阿仙奴已出線)

好耐啦 放左係到成個月

卡加華真係好伏，次次都炒唔起

真阿

頭先睇1800俾人秒緊了

真唔真呀

又出埋d廢promo pack

Um..
平行時空？？

見到有人1800buy now

用11萬買咗隻alex sandro, 陪咗我最耐既打得最多既kolalov終於退休 有啲唔捨得 以後罰球同角球都要換人開了

放pc coins 4.5$ 10k 仲有1.5m包卡唔包稅

隻MK 幾勁
但會唔會貴左D

等佢出埋西甲啦 實會出

4*SM 5*SM係幾好睇
但係明奴又好似好D咁

個陣而家咁 應該轉邊個位先
好想換張mk

真心好用sandro

抽左佢返黎 西甲都特登買隻用隻中堅同卡斯米路黎連佢

rtf fekir 好撚好用喎

等到下年二月先升

係 因為好多好評先買 聽日試幾場先 希望舞得掂

我估你應該係Reus potm前入 你要知道開game越耐香川呢d分數既卡自然會越黎越多 應該冇乜可能會上番1500-1600 如果1300放到我都建議你放曬佢

你中意燒味既話 要攻人地就唔好較stay back
唔好浪費佢crossing

明奴我困隻歐聯untrade
除非唔用lalanla

正係要斬俾mandzukic頂

最強法國攻中

我都諗緊換唔換馬細路
但係見佢H/L就驚防守穿窿

我想問呢個即係點

ps4要離開左ut先好熄機

尋晚狗衝做完 ALONSO , 換走文迪, 食埋 shadow 我都覺得好慢
防守幾好, 出波都好, 但比人放狗放得好慘
好彩而家有隻萬聖車仔中堅包到過去, 90pac 90 def , CLS

唔想再開機等10-15分鐘

啲閘不嬲唔stay back 靠防中守
依家左sandro 右cancelo 斬佢老味

歐霸分組賽12月完 點解二月先升？

咁你唔好用英超左閘啦

同埋唔好推d閘咁上 咪唔會比人放狗

有冇人咁樣？

係，唯有阿朗素果邊都stay back

紫卡月巴好好用
射術型

IF Barkley打CAM好唔好用？
入英國隊用

打閘70加速力 俾狗用

Same

Ios未更新？
我岩岩都係咁 更新左ios再更新app就開到了

食shadow 加到85, 但我一 D 都唔覺有

之前入啲84 hazard終於發威

mk恩入唔到陣
阿狗得aubam勁 佢仲要亞美尼亞

有冇人覺得update完個gameplay好似快左

MK恩幾正 5腳又快 用普金都入好多波

入唔到陣呀
冇理由換半隊就佢
仲要20萬大把選擇

不過係 20萬唔洗買佢 15萬我可能會做 有3pack

一堆87up 意大利人，幾時先出到貨

叫左你地唔好炒高rate廢金

買84 85 86咪算

25500入左6隻hazard係咪好on9

我啲電 依加ios 11.3已經倒水...再update咪

Btw demirbay都炒得過

我唔擔心賣唔出，不過如果一早玩84-86 一隻買幾隻又炒左幾轉 賺到笑

點解你唔主張炒高rate廢金？

If hazard 預幾錢走貨 ?
2萬7, 2萬8?

咁貴？我21 22k果陣叫你地入架波

唔升都唔會點蝕

tax多 升得少 sbc用得著機會又少

hold下先 暫時未炒得起 我見都上左1K

有隻抽番黎既蘭尼同哥利斯馬，都唔知而家賣定等到有一日葡超sbc

哥利斯馬升得好勁 我32k入 而家40k

未賣？

demirbay我16k左右入，啱啱22k有承接 ，唔等lu

可能我遲左1 2分鐘睇
一望就見到得幾隻25000 跟住就中左獎

啲保方當買個教訓 蝕少少走左佢
唔會再入高rate

成日想等德甲potm先出d 德甲if

原本都係咁諗，但又想吐現。。。

想問下新歐聯卡係咩玩法？
本身用緊黑卡靴南迪斯 轉呢張歐聯有冇得諗？

賣緊了 唔貪心

上到27-28k咁高咩 ？

更多巴，果d 83 84 車仔人，英超人係咪次次出promote pack 跌到兩三千都可以儲一堆係度

等下 呢d if好難蝕

收到巴打
麻煩晒
Strong hold下先

promo pack 跌到爛市 全部84 85 入一隻

之後再重點入 馬天尼斯 根度簡 艾比路亞 拿卡 佐真奴呢班 靚國籍人

乜野sbc要用到if 卡？

兩日內比人清曬我transfer list成百零隻84既阿記球員 好彩先前Auba sbc死hold爛hold 咁樣賣一賣就賺640k

唔洗諗 一定換

而家咩都炒起哂
係咪應該賣得就賣，等bf
再入貨好似好危險

有冇人companion更新唔到

食hunter

arbeloa?

艾比奧爾

呢隊平民隊點執好 有700k左右

設巴打們

Mario belotti 嗱嗱聲快手升多兩千就放

成隊執過都得啦

除左拜利真心勁之外 其他都

可以試下 600k到
之後雙cb有錢就上if
fabinho上ucl live
hulk可以換kdb 換kdb st就可以換美羊
最簡單係咁 你可以再諗諗

有冇人用過迪比亞路打st
想賣半隊波重新執過

隻richardlison 真心好用, 我試完賣埋sane 出多次if 真係不得鳥

英超隊我就建議唔使用 hulk, 用普金明奴已經好正, 我用場均1球

4-3-3(4)陣式 - CM , CAM , CM

入場4231陣 大家有無咩意見可以俾下

屎眼換世3

個陣無錢做potm

好爽 用左幾萬就做到 歐霸MK恩

屎眼換尼馬
但係fekir就要換番做rabiot

進取d cavani都得

換走左閘6chem

我寧願用 LUCAS

今星期if 卡雲尼

不過我想試下玩法國隊姐 馬仔有愛
諗防守會唔會𣎴足 kante守晒

轉433
入場轉返

我本身433 入場轉4231姐

我而家咁樣入場轉412122
黎緊grizmann仲會換走埋fekir
kante守哂
當然我會手控兩隻cm防守

Martial> sif anderson

有冇中場3角建議 想要硬淨唔慢體力高工兵
本身有尼恩高蘭馬度迪 但第3個擺極都唔滿chem
筆直每件10萬內

硬淨又唔慢又體力高 除左法國中場4寶諗唔到仲有咩
但你要十萬內

啲卡掛過夜真係會有鬼佬勁高價買

Companion 係咪收咗皮？？

點做到

應該原本齊卡掛

咁卡庫都幾多 本身前之都估唔到又出英超

歐霸卡會唔會升能力？

同問 入去就叫我update

升到88用黎打前鋒
因為攻中比世3霸左

有世3但用mk做st

咁咪update

有咩衝突

問題係入到app store無野up嘛

今集防守係咪用自動轉人好啲?見啲人逼搶好勁 自己手動L1轉人做唔到咁快 定係技術問題

其實rttf 車仔同阿記幾好，兩隊都己經肯定出線

琴晚乜野事？ 有鬼佬幫手承左個歷史新高 ！

左閘換Hernández 應該10chem

想套現但而家一放就蝕4 5 萬 點好

等星期四派彩

allan

斷晒貨啊，搶黎做sbc

嘩阿仙奴都貼得中
真ea員工

入去update完之後話我冇account

用右菇轉人

依個練左好撚耐 成日轉唔到我想轉既人

我都係，用wifi連就冇事了

我唔知係咪我問題
我今集右菇都成日轉錯
有時要轉幾鑊先轉到想要嘅人

諗住delete重新dl, 但搵唔番個apps

巴打琴日已經唔低

我都係呀，發覺大覆度咁郁會去遠啲個隻人
輕輕郁會近啲，我係咁姐唔知你會唔會
唔知係咪心理作用

唔知關唔關今集果個半透明頭頂箭咀事
得閒試下熄左佢睇下會唔會好d先

星期四唔係仲低咩

要update IOS 11.4先俾download

唔撚係掛

啱啱見84hazard仲平過尋晚 再入多2張

終於賣晒800萬
垃圾game

我都想棄

好似真
尋日已經有人提過

手制都掟爛2個

陣間將呢堆untrade換做gold upgrade

秒經：
幾時買邊個好
幾時賣邊個好

我無做到juanfran
而家先知咁撚有用
可以hybrid grizmann

華拉堤重上19水平

800萬都棄

點計overall 今集都好玩過上集

入咗隻決賽版Hamsik
希望拿玻里歐聯有好表現！
另外拉素係歐霸加油！

好玩過上集，唔等於好玩
場場打WL都Kick Off Goal，比數成日都5:5以上
開始玩FIFA有精神病，會自言自語

八百萬又真係唔夠屈
c朗古烈治韋拉都用晒

8m 陣上elite 應該真係無咩問題 個人覺得

棄左UT真係唔好回頭

take 呢個action 已經唔係容易既事

講緊我

唔好咁啦巴打 俾個bf搞到等左三個星期都睇唔透

kick off goal係有既 但場場有就真係誇左d

真係相對少咁大比數 上集一定仲多

唔穩
一半個人技術問題，一半中鉛
輸技術真係輸得心甘命抵

已中鉛真係勁嬲，上半場入2球下半場就黎料
自己啲球員會撞埋一齊
摩西過紅海咁10個人一齊向場邊跑
比人侵犯冇吹，我禁區內冇禁制自動比人紅牌
C7頂波會輸比公廁Kante

已經踢到一開波無耐，已經知有冇中鉛
DR仲更加嚴重

唔係有黎緊bf 啲野都冇咁好炒

Hamsik唔好用

頂，出咗mk仔
搞到阿朗成本又高咗
食屎啦ea

其實上集finessed shot都屈
只不過low driven仲屈

用ADP finesse 左好耐

屈low driven 技術層面仲低

雙朗 打前 真係識one two low driven drag back heel to heel 你都死左一半以上

又唔好咁講 上elite已經唔係淨係關個陣事 好多人任你自選陣容用哂96真朗93古烈韋拉都唔會上到

冇人會睇得透

手機apps又收左皮

諗住星期四或星期日晚入算

星期四唔會低啦

可能你手持8m陣aim得會太高

如果上唔到elite 就真係用200k陣都夠

g3-g1 基本上200k - 2m 陣絕對做到

中鉛就永遠都有 都係打法配合去減低個影響

都係少少技術成份

kick off 紅海 off the ball on9 12碼 c7唔夠kante 頂 呢d都有得微調既 當然無得完全避免

咁麻煩

MK啲pack rewards係咪專登set低左

去番玩Pro Club算
足球比EA搞到咁，都算係一大失敗

好睇做完先
但untrade mk 200k真係接受唔到住
諗住等多六日其他3隻sbc完左先做
睇下到時會唔會平啲

唔知點將古仔屁馬放埋一齊好

我都知 意思係技術去到某個水平 加強陣就ok

高手都係做左好多細微既野唔會youtube 教晒

有心研究咪就係個個水平

當然個過程係屌晒老母架喇 明知唔公義都鑽已落去

歐霸卡會出到幾時

最怕到時出icon sbc就仆街了
而家個icon sbc 1仲有1日15個鐘

請問更新左之後係唔係D動作慢晒?
屌喇星好似中左鉛咁妹妹下

真係無得信晒人，自己要學下交下學費。

係alonso太高姐 ， 80k 做到既任 送100k pack

If richarlson 定 古狗好？
整緊平民隊

4張咋得
所以唔會再有

係節奏慢左少少

動作又未至於慢晒

尻射唔啱角度finesse shoot真係弱化左係好事 平時受害既多

而家睇FUTBIN D 藍卡無哂貨
好似最平做SPAIN 果個都100K

我諗起OVVY
睇佢D片只有尻射fit shoot
BTW 好撚難打 感覺連遠射都弱左

無咩分別 正常角度一尻樣咁op

唔知, 用POGBA射左幾球又撻又射斜到仆街

150k 以上
以otw卡黎比較
其實算平
而且升既機會大過otw
不過硬吹

我覺得 sms同mk算吸引

cruyff 94同91 數值上唔差太多 但價錢差成160萬有多
有冇巴打用過係咪差咁遠

想問下

本身左翼用緊普金世三

值唔值upgrade 上尼馬

感覺上 做乜唔買隻吹既kdb
貴係貴啲 但係mk入到決賽果陣真係太多屈機cam
Toty tots 之後既icon sbc 冇位俾佢打啦都

仲未講阿狗係咪真係入到決賽..

想求教heel to heel 點解咁多高手用 (因為有SPEED BOOST?)，同埋應該幾時用呢?

呢位師兄都係車迷

因為簡單同埋好易過人
我記得上兩集個heel to heel同埋射地波基本上都守唔住
係18開始先debuff

如果想一個陣擺到griezmann 同dybala 有無難度？

我而家成個陣200k都冇 望到你地 感覺太遙遠

點解開唔到app
更新但app store又無

上面有巴打話要update ios
EA

matuidi

今星期有邊幾隻if炒得過 世三細佬點睇

我都係轟

咁多轟icon

等你買埋zola petit deco veron crespo ballack

Me too
WL G2/G3 都夠做

我都係轟
之前都諗過砌車仔陣
但砌砌下發現雙閘位好廢就放棄左

宜家咪有m朗 右就真係無喇 azp 7 chem唯有

除咗拉比奧特仲有無其他選擇

其實除左rudiger同azp, 成條後防線都廢

CB ICON LA

messi

張mk恩全能到 但無卡做

迪西里

用緊隻87已經好撚正 又撞得又夠快

入場4231 萊斯攻中 華拿右翼 點睇

m朗整完用過兩場覺得麻麻地
希望下集出杜奧巴

87同91都用過
87已經好勁 91快同硬左

我覺得ok，有射有傳
用佢同歐霸sms再加89加度素都幾穩

呢幾日解德甲weekly，手上得平野
cam Bruma 覺得超好用，佢個速度堅有90
好多場幫我入1-2球

依家有兩張swap player, 剩返低日子夠唔夠做到換pedro?

有無人用古一招打左翼

已經出左5張....

因為hea打所以全身都係得兩張
係咪踏實D勤力少少打換pack算

係左翼吧？

係 打錯

我改左佢做st幫我入哂d波做任

已經放棄左...數値全部平均所以都係不了 用返W22

wtf .. 整緊

Ching 教下點賣，包咭包稅點解？包稅我知，包咭呢？

同一條友係咪最好交易一次起2次止？
Buy now定bid?
真心想棄game

我打開西甲冇RW打算換黎用咋

但係佢食兩張3格pace既chem都可以加到盡唔爆啱啱好

發覺真係大家玩緊唔同game黎， 每次update 完個個人唔同feel, 我感覺係快咗，之前有巴打post都係話快

但另一幫就慢

見到個pace同agilty都知難用

好易姐
連kondogbia matuidi

我d人成日覺得走位好差 點搞好

轉game

無得搞 ea要佢地on9就on9

走位既野一係work rate 一係自己控黎叫佢走

或者個陣唔適合自己

d人唔會下下自己識走靚位俾你交

300k預算
應該點升級對波

打開41212（2） 琴日打d人隔好遠 好難比

412122 已經最近 最易搵人交 都隔得遠

幫你唔到

進攻一係set possesion 一定balance

唔好fast build up

d人成日走唔到心水位 加埋對面撚屌逼搶勁就更難踢

heel to heel 應該幾時出? 成日好似為出而出咁，重未明佢好用在邊度

巴打沙皮單箭順手嗎平？用過但唔係好高產，想睇下其他人係咪差唔多。

你無CHOICE, PEDRO係一張都唔MISS得

有時打 d人走位靚到癡線
有時 就跑跑下又縮返後
通常打幾場 覺得走位唔順
真係唔打熄機or睇下有咩卡平好過

我為左呢隻野 成日都mon住驚miss

我覺得係禁區內，對方埋嚟tackle嗰時，短程加到少少速而又唔算離腳嗰下著數。

之前賣晒人儲左1m, 用緊呢個英超陣打，之前諗住入包皮同普巴，但入完就差唔多清袋，有冇巴打指點如用1m轉其他聯賽/國家陣？

轟迷報到 儲緊錢買林伯
佐仔岩岩用左黎做牙朗sbc
豬蛇好好用 角球成日入

隨心 最好埋身出 不過今集nerf 左 其實已經無咁實用

sad 差一下bid 咁就miss 左隻Prime 老舒

點解唔好fast build up youtube 功課隊見人都用fast
真心求問

包皮普巴冇死錯人
我轉左無數次 但都用番佢地

因為後防太性感
尋日為左安全d
食埋射門＋15,正到！

咪睇咁多krasi 條友淨係玩fast build up counter 鬥攻開大

大部分人都係balance

一拎波d 人衝哂上去 好難比

加埋sb reward，6張了。

巴打有愛? 望落好似唔係好勁咁

好似取代左係禁區入面禁加速? 無咁易俾人TACKLE走個波因為係SM?

要再練...反面覺得最實用都係DRAG BACK 同 BALL ROLL

。。。6張？

普巴我見佢得69DEF真係買唔落，巴打佢有咩好可唔可以分享下

你有佢地嗰d lineup咪可以玩下囉

咁始終sb 下星期先入手

驚有人miss左無打，反正只係silver 3就有，掛兩場機就得

冇用過普巴 但係包皮真係我轉咁多次陣都係用緊佢

基本上唔係勁空都盡量唔好禁區內R2啦

嚇親

heel to heel
drag back
ball roll
open fake shot

呢幾個最常見

技術問題, 建議練好D 先
又唔見人地29-30W話有問題

有冇決賽版telles食評

諗緊換 jumbo rare player pack 好定pedro 好
rw 始終會換麥巴比...手上又有韋利安lucas

我打3個中場，pogba打cam，有身位，靈活，俾波快。

屌 覺得啲細粒仔搶波弱左好多 kante

overlap燒味勁到仆街喎 成日一場兩助攻

100K NO DOUBT

夠14張先算，一miss就諗都唔使諗

古一招會唔會再跌？
諗住入一隻玩下

If martial有冇食評

日日玩基本上都唔會miss

呢個真，我戒左好耐

抽包過癮

L1 + BALL ROLL 大家覺得有無用呢

成日比電腦走位呃 走走下跑返轉頭

明白! 我CAM用緊基沙文，都幾屈

Pack用錢買到 Pedro有錢都買唔到

d5，67場51g17a
不過硬係跑得唔快，又唔係好靈活咁

d turn都可以練下嘅，有助翼鋒突破。

有用，不過比較難出
berba spin易用d，雖然硬直大

係咪話有d4都唔好上，寧願留d5？

咁有咩陣係應該fast build up
我玩緊442 同4231（2）
後者我玩fast build up打反擊直線 係直路？
定有其他打法？

D stands for 乜呀?

拜仁d球員無啦啦炒高咗？
琴日手痕訓前11k買咗幾張洛賓 一起身無啦啦16k賣晒出去

呢個我成日出完都無左個波

我貪佢夠大隻

拎咗返來都冇位比佢
willian lucas 已經勁好用

sbc mk

Pedro唔值

Same 西甲無乜左翼好用 想買返隻

有 真心唔錯

係3 star week foot隻左腳差dd

左腳set in finesse 夠用

撞得下又有dd 頭

推介

左路*

我夠14張都會換pedro 始終special card但應該唔會用

無scream koke咩？
本身我古一招打左翼入場轉cam，但係而家買咗包皮古狗逼住要打返左翼 因為我試過ben爺打LW柒到on99

M朗西班牙個sbc可以點做，啲ucl 稀有卡一張都買唔到

呢類單蹄馬 怕唔怕被瘋狂捉路
知你得右腳焗cutin

我見今個patch buff大隻佬 所以想用下佢

個人覺得佢好唔靈活 好難用 90pac都好慢咁

翼鋒算幾大隻，有時斬遠柱，佢壓住啲cb頂入

左腳試過窩利大噠

咁用 if 金章
一樣價 又有4* weak foot 都係玩finesse shot

sorry 我係指嗰幾種唔同嘅轉身過人

相對其他90pac係好慢咁

PEDRO真係無用

好好用！

可以加chem 落dri 會好d

有咩歐聯人可以頂到glik同subasic個位 跟本唔會搶到

買得佢 都係想打多呢樣

完全無印象大簡踢過轟

正撚到

係隻大簡 唔係轟

玩西甲係咪都可以換pedro?

等flashback robben 同埋 birthday azp

等有錢hybrid包皮好過啦，西甲都無乜西人好用

模組好 高度 靈活 速度
遠射勁 頂到下波
無限體力
4*wf 5*sm
雖然打中中唔多用sm

btw 你唔係用有son 個個陣既咩

換同你搵邊個聯賽嘅隊無直接關係喎，要入隊，連到咪得囉。

包皮勁過埃及美斯同隻猩猩好多
同真人一樣
比佢起步先 對手冇得追
仲要有身位

我會換jumbo rare
pedro都唔掂

數少左
長傳轉邊兩隻腳都準

呢個見到純粹分享下

st ok 左翼一般

如果想用Dybala 同griezmann 做core 平平地咁樣係咪就夠？

如果中場唔用pogba 仲可以擺邊個

而家個陣一張special card都冇 一d霸氣都冇

if 文蘇好屈機
燒味之神

上年就好勁
今年唔知點解好似爆唔到人咁

洗左幾錢 btw 基斯普同波叔好唔好用？433雙防中定雙cm好啲？

Shev 好用嗎

如果我in game轉412122將隻pedro打cam
會唔會幾好j
有射術，有速度，啲passing都唔差

尼隊可唔可以
有咩需要換 但筆直得100k

點解無用 ？
睇stat唔錯 又5wk
Rw又少人材 應該用得落

會唔會鈍？

pavard換lenglet/

唔會

會

比錢就有100k pack
但flashback 唔換就冇 就咁要張卡面應該都抵

有85pace 84shooting 84passing 87 dribbling
依家睇翻都幾all round

仲有無

連拿度山齊士係咪得罪左EA 比人met走左

各位巴打，等多幾日多啲人做完mk個sbc 啲卡會唔會無咁貴呢？

原來係咁

d 巴打攞包皮去比姐，實際上我覺得幾好喎。

唔會平好多啦 個sbc得七日

窮撚恩物

西班牙國家隊用

其實唔明包皮點解咁好用
睇stat 可能bale 仲勁
但用落係完勝
可能係模組問題

我既打法唔係高產型，我貪佢夠同中堅撞2下 保到波比左右翼cam後上插入
St位再上就係睇岩so7（我既打法）
用過其他快st都唔係我杯茶

有無巴打用過尼馬+包皮打前

窮拎得個十幾皮